★游b今晚仲在FB出post...

no need to 扑野？

冇跳舞！？

缺乏扑嘢空間？

x2

響街也可出post

唔係佢嚟
其他人幫開咋

痕仔屌緊了

關你鬼事咩老貓

大左肚未?

佢句野既意思
暗示緊自己紅毛泥封西
所以條仔搵唔到門口